中國人最鐘意玩內鬥，而家鬥緊蘋果

大家話岩唔岩

今次蘋果議題buy time係重點
好多人就係要spin走buy time呢個point
將個焦點放係「封逃生門既係政府」度

香港已經無左容許指出同路人錯誤，百屌成材既空間

同類事件將會無數次重覆發生
之後香港人繼續將個責任推比政府
豬隊友永遠無責任
唔係要分化
百屌成材目的係要避免事件重覆發生
但有人將屌同路人等如分化
咁真係無野好講

推

見到都覺得煩